[長洲有危險？]傳9月1日有黑衣人係長洲示威「搞事」

長洲本身好多後生都係黃絲，呢個post都係純討論消息係邊到傳黎，絕非傳播！

身為離島區居民真係覺得好好笑

仲有朋友的長者長住老人院足不出戶，都收到風再叫我朋友果日唔好去探佢，有危險咁話

我覺得真係要當日重兵駐守係長洲囉水炮車入唔到黎邊個救d居民，好驚驚呀

9月1唔係東龍島咩 幾時變左長洲

821 元朗
822 中學生
823 香港之路
824 和你SUCK ＋觀塘
825 荃葵青

仲係Gphone 長毛
漏左加返 美國商會贊助 上去